動漫史上有無技能型過 黑棺？？？

滲み出す混濁の紋章、不遜なる狂気の器、湧き上がり・否定し・痺れ・瞬き・眠りを妨げる
爬行する鉄の王女、絶えず自壊する泥の人形、結合せよ、反発せよ、地に満ち 己の無力を知れ

破道の九十・黒棺

slip

握菱鐵齋打藍染個場好撚型
睇漫畫唔覺 睇動畫先感受到
藍染開技擋型一弓

認真講
同作品入面鏡花水月都型過佢
計埋其他作品仲多

月牙天沖

動畫好撚型

唔使講咁多

飛龍擊賊 震天雷炮

最型係藍染擰轉身開技擋

破道99 五龍天滅

爆seed加突擊自由全彈發射

五龍轉滅

冥王神話巨蟹座棺材

記錯，不過真係幾型

55555 既所有招

因為係抄死神

鏡花又無特效又無卍解係藍柒本身型姐

無詠唱已經輸左

無 此post已完

最後的月牙天衝果2頁黑頁

一見到黑護出最後月牙就扯哂

血鬼術 爆血

一刀火葬
死神真係型得好獨特
好想快d睇血戰動畫，就算劇情大鑊都想睇

魔劍美神 破龍陣

千本櫻 景嚴

成日倒瀉墨水

識貨

石爆啦芙啦芙天驚拳

超天元突破ギガドリルブレイク

伏魔御廚子

千手皎天大炮
千手の涯 屆かざる暗の御手 映らざる天の射手 光を落とす道 火種を煽る風 集いて惑うな我が指を見よ 光弾・八身・九條・天経・疾寶・大輪・灰色の炮塔 弓引く彼方 皎皎として消ゆ

Tamama 衝擊波

柒喎

你當大紅蓮冰輪丸流嫁？

動畫超型

Combo

死神如果果度收尾其實已經好靚

呢個咩黎

卡卡西？

傷眼殘體

我佛你
超級無敵我愛你
極終膀胱劍

會長千手觀音

Agger

快, 還要更快

大你

唔型

天翔龍閃

破道 九十

仲有咁多巴打記得Bleach真係好

總隊長真係型到癲

但無傷

係阿銀

伸織自如的愛？

只有藍染可以超越藍染

每次出刀都係輸

対大降神小銃逆鱗爪一九四一斉射

好似葦名一心老嗰陣